蘋果日報有冇實體報訂購?

始終有D老野唔鍾意用電話睇新聞
應唔應該比人訂實體報

如果有，我比貴D價錢都得

你去搵檔黃嘅報紙攤同佢講就會留畀你㗎喇

每日送埋係你門口好無自己送街買啦

明報，星島一樣keep緊實體訂購，點解蘋果唔得?

屋企訂明報真係送到屋企

有冇打去蘋果問? 我都想訂實體